有冇師兄記得咩叫儲波擋

記得以前可以玩成個小息 同返學都特登早半個鐘翻學玩

類似007入子彈個啲

驚講出黎俾人笑既game 但係以前又覺得玩得好開心

樓主弱智 大家唔使理

有無人細個玩過一隻叫so win/show win嘅遊戲?

係咪類似呢隻咁？